V sekci kontakty, je kontaktní formulář. Požadavek z tohoto formuláře je odeslán na email poplatků a zároveň jako kopie uživateli.

Tyto emaily (stejně jako všechny ze systému) jsou zasílány přes API USYS